而家仲有冇人玩war3?

想知而家咩網多圖down

冇

綜01

都係玩國王td 守女

想問下有冇人玩過一隻用槍兵守屍既圖

屍會由上面同下面一波一波咁行去中間攻
中間係類似監獄咁
槍手要打佢同埋起塔升塔頂住

槍兵蓋塔打殭屍？

上網睇都係得呢個
但唔係

應該唔出名太少人玩
想搵番個回憶

個圖好簡單
就咁係中間有上下兩個缺口起巨魔精靈果種牆
然後再起攻擊塔

有 啱啱先玩完

得閒搵搵先

正規撚

VLAN成日得D武俠TD國王TD
悶到仆街
我開GREEN TD都係得一日有齊過人玩下
又成班掛狗霸住位開個掛機圖 ON99